必須盡快構思九月機場月活動內容

趕deadline交貨啦
連公海group都冇個
傾條毛

推啊！！！！！！！

真係一起身無哂啲機場post架喎

幫推

應該放一個超大嘅世界地圖接啲遊客機， 另外提供黃色同藍色嘅圓形貼紙叫佢哋投票。世界地圖會吸引啲遊客因為佢哋好中意話俾人聽佢哋邊度黎

構思圖

Vote to Support Protesters vs Police

符合返爭取民主 = 投票

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

。

PUSH

FB IG 宣傳 集氣

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

.

推

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!